M記真係快餐界一道清泉

價錢抵屌 24蚊一個餐邊度搵
嘢食好食 尤其係啲泰式辣醬 根本係精神支柱
出餐速度快 平均等幾分鐘就食得
對員工好 最低工資加包你食 仲想點？
我真係諗唔到有邊間快餐店可以同M記有得比

d茶餐廳應該執7曬佢

美食快餐萬歲

M記是我家
晚晚食m記 住m記

所有酒樓 茶記 都應該執啦
m記完全可以取代曬

push

班垃圾茶記
十間有八間都有民建聯 工聯會侯選人海報

香港m記唯一敗筆就係中資收購

香港請最多智障人士既企業

吉野家20

m記有愛 智障/殘障人士都照請 幫佢地自力更新